愈大愈難接受的事實

最好嘅朋友都會出賣你

自己都會老同病
酒開始唔飲得多

唔知自己想典...

每日都無意義咁生存

女人做雞係唔會覺恥

香港唔撚係人住

原地踏步咁生活

自己幾努力
都唔一定有收獲

以為對條女好，條女就會對返你好

加油啊 撐住
見住自己家人 情況好似愈來愈壞既時候 個心會好痛
好想為佢受哂所有苦

廿零個陣真係唔會體會到變老個種不安
而家到三十有幾
開始追車都索氣
開始習慣身體會周期性無撚端端唔舒服
受傷既地方明顯要更長時間先會好返
想夜訓少少都頂唔住
做咩事之前都會考慮自己頂唔頂得住個後果
望下老豆老母開始有長期藥要食 要去醫院複診

回想返有d事係細個個時無做 但其實已經再無機會可以做
發現原來人生都係由遺憾堆砌出黎

男朋友都會出賣自己

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

十鳩幾廿年前中學七年稱兄道弟既手足, 陪住大家成家立室既好兄弟
就算立場光譜相同冇金錢瓜葛, 都可以越行越遠
一切全因你覺得佢思想唔夠成熟, 溝通唔倒

絲打最好有少少心理準備
我爺爺都有老人痴呆
我去探佢時 佢唔認得
仲指住我話呢個邊個黎 係咪想偷佢啲錢
雖然唔怪得佢 得聽到都真係幾hurt

我覺得最緊要係佢地講錯啲咩都唔好上心

自己其實好平庸

只有自己唔會咁容易出賣自己

睇到呢句 我個心乸住乸住

true

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

識個friend 中一玩到中六
以為信得過
借咗錢比佢
數目唔細
睇化左之後會感嘆原來人話變就變
何況係六年嘅友情

有幾愛就有幾痛 屋企人係 另一半都係

我都覺得我班fd好幼稚
依家當係多左幾個囡(雖然未結婚

有咩無做
我想做但怕自己miss咗啲咩

娶隻雞

好多人都只係人形怪物

好奇問,你會想自己點唔平庸法? 好似電影主角咁?

真係好難...佢一咁講其實我好唔開心
之後都唔係好想接觸，驚佢又話係我偷佢嘢，咒我死

我愛的人 不是我的愛人

原來自己在女人面前真係咁無吸引力

所以真係要keep住做運動同飲食要健康
茶煙酒呢d真係要少飲少食安全d
當為自己將來投資咁
少d病痛少d醫療開支

難接受既就係
自己以前一直expect既都唔係電影主角
expect既只係自己可能比average好少少
但end up發現現實就係自己連“比average 好少少”都做唔到，自己就係part of average既感覺

其實我唔覺得好難接受，不過啱啱發現呢樣野個下係有D sad

講錢冇感情呀
想做fd就唔好講錢
唔好高估友情既力量

大把人一講錢連一世既家人都可以賣
何況區區6年朋友

唔係你想關心你
人地就畀你關心

連關心佢都好似無資格咁

佢根本要嘅唔係你 已經認清個事實

一個溝唔到女，0吸引力嘅可憐蟲

你老母係雞

起左你底 認真問
你係咪有咩心理病？

係屋企困得太耐 被人當condom咁

絲呢樣俾人呃錢既感覺好差
你依架係咪都應該唔再同佢聯絡架啦
會唔會都好難再信人咁

係
但係都會好想拼盡全力去關心佢保護佢
但個感覺係無從入手
無呢個資格